saya pernah belajar bahasa c++, emnggunakan C di nuvoton, menggunakan arduino , ladder diagram di plc, ABAP di SAP , dasar - dasar python dan saat ini sedang mempelajari web app dev dengan fokus pada UI